\chapter{Perumusan Penilaian}

\begin{enumerate}
    \item HSE Meeting
 % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{HSE Meeting}
\label{HSE Meeting}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|c|l|}
\hline
\textbf{Kriteria} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Nilai}} & \textbf{Keterangan} \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textit{HSE Meeting}} & 5 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan Intruksi dengan Pelaksanaan Meeting\\ Setiap tahun dengan 11-12 kali/Tahun.\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 4 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan Intruksi dengan Pelaksanaan Meeting\\ Setiap tahun dengan 9-10 kali/Tahun..\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 3 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan Intruksi dengan Pelaksanaan Meeting \\ Setiap tahun dengan 7-8 kali/Tahun.\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 2 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan Intruksi dengan Pelaksanaan Meeting\\ Setiap tahun dengan 5-6 kali/Tahun.\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan Intruksi dengan Pelaksanaan Meeting\\ Setiap tahun dengan 1-4 kali/Tahun\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}
    \item Fire Drill
    % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Fire Drill}
\label{Fire Drill}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|c|l|}
\hline
\textbf{Kriteria} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Nilai}} & \textbf{Keterangan} \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textit{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Fire\\   Drill\end{tabular}}} & 5 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melakukan latihan terhadap penggunaan alat\\ oleh HSE di masing-masing area dengan 6 Kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 4 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melakukan latihan terhadap penggunaan alat\\ oleh HSE di masing-masing area dengan 5 Kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 3 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melakukan latihan terhadap penggunaan alat\\ oleh HSE di masing-masing area dengan 4 Kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 2 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melakukan latihan terhadap penggunaan alat\\ oleh HSE di masing-masing area dengan 3 Kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melakukan latihan terhadap penggunaan alat\\ oleh HSE di masing-masing area dengan 2 Kali/Tahun\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}
\vspace{6cm}
    \item Simulasi Tanggap Darurat
    % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{
Simulasi Tanggap 
Darurat
  }
\label{ Simulasi Tanggap  Darurat   }
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|c|l|}
\hline
\textbf{Kriteria} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Nilai}} & \textbf{Keterangan} \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textit{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Simulasi Tanggap \\ Darurat\end{tabular}}} & 5 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan simulasi tanggap darurat yang\\ ditujukan untuk pelatihan tim, yang bertujuan dalam kesigapan untuk \\ mengatasi tindakan-tindakan darurat berupa kecelakaan dalam bekerja \\ dengan pelaksanaan 6 kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 4 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan simulasi tanggap darurat yang\\ ditujukan untuk pelatihan tim, yang bertujuan dalam kesigapan untuk \\ mengatasi tindakan-tindakan darurat berupa kecelakaan dalam bekerja \\ dengan pelaksanaan 5 kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 3 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan simulasi tanggap darurat yang\\ ditujukan untuk pelatihan tim, yang bertujuan dalam kesigapan untuk \\ mengatasi tindakan-tindakan darurat berupa kecelakaan dalam bekerja \\ dengan pelaksanaan 4 kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 2 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan simulasi tanggap darurat yang\\ ditujukan untuk pelatihan tim, yang bertujuan dalam kesigapan untuk \\ mengatasi tindakan-tindakan darurat berupa kecelakaan dalam bekerja \\ dengan pelaksanaan 3 kali/Tahun\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melaksanakan simulasi tanggap darurat yang\\ ditujukan untuk pelatihan tim, yang bertujuan dalam kesigapan untuk \\ mengatasi tindakan-tindakan darurat berupa kecelakaan dalam bekerja \\ dengan pelaksanaan 2 kali/Tahun\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}
    \item Management Walk Throught
    % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Management Walk Throught}
\label{Management Walk Throught}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|c|l|}
\hline
\textbf{Kriteria} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Nilai}} & \textbf{Keterangan} \\ \hline
\multirow{2}{*}{\textit{Management Walk Throught}} & 5 & Sesuai dengan panduan standar operasiaonal. \\ \cline{2-3} 
 & 1 & Tidak Sesuai dengan panduan standar operasioanal \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}
    \item Training Aspek QC dan HSE
    % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Training Aspek QC dan HSE}
\label{Training Aspek QC dan HSE}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|c|l|}
\hline
\textbf{Kriteria} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Nilai}} & \textbf{Keterangan} \\ \hline
\multirow{2}{*}{\textit{Training Aspek QC dan HSE}} & 5 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Melakukan pelatihan dalam mengelola aspek-aspek\\ penting untuk memiliki kemampuan mengendalikan mutu \\ proyek-proyek  yang ditanganinya, dengan melakukan pelatihan \\ setiap tahunya.\end{tabular} \\ \cline{2-3} 
 & 1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Tidak Melakukan pelatihan dalam mengelola aspek\\ penting perusahaan,\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}
\end{enumerate}

\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figures/ketiga}
    \caption{\textit{Perumusan Nilai}}
    \label{}
\end{figure}

\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figures/keempat}
    \caption{\textit{Perumusan Nilai}}
    \label{}
\end{figure}